[I/A]數碼暴龍召喚:linkz(28) 留名睇過金盾

Q：首抽刷邊隻好？邊隻最勁？
A：並無最勁，有太多分歧進化，揀隻最岩你自己開局
有人會刷盾/隊長技/繼承技 自己諗 唔好再問邊隻好唔好 亦都唔好再問進邊隻好

註:呢度充滿懞撚 講野毫不留情 如閣下為玻璃心請注意

高登好友表

登記
好友表

主要遊戲資訊網站:

1001請copy範本開post

第一次中1001 第一次開post
好緊張

聽日3點,等睇過盾好似封灰抗咁連miss

抽幾多 失幾多 bamdie 又撚狗

冇留意幾時閂塔，天女打得40碎唔上唔落

等睇過盾up出bug又派石退盾

屌,florey巴

+0+1+3各1
之後1塊留念

第一次見到你個遺言魔防，好拖時間

原來係巴打 sorry
掛住睇技 海天派膠 走左場

海天派膠 / 巴打走場 日常黎
海天派膠係因為個個見到隻豹打唔到海天一半就唔回血,結果就完
ZBL個歐文同VC都係咁,不過下次再見到我就唔會咁打,所以先要係咁改名
下次叫C晶算了

原來仲有呢招 官方玩家

麻甩巴 今晚得唔得閒格劍?
想知絆攻+8000攻+草A晶究V 可以斬白帝幾多

夜明巴 我今日有無撞過你？ 好似打左2隊都係豹魚加隻唔知咩
你改左名唔認得，同你玩足十幾round嫁播

唔係點會用豹

冇,我每日打3場免費場 撞到巴打我會上黎講 因為驚俾人卡/拖

痴撚線,白帝封技以海天為首100%成功出親必封,
銀牌速海天關鍵時刻永遠快過我228速海天, 一次都算la,3次白帝殘血3次都咁樣保住命仔

又係時候吹奏白帝

ching....想問下大家隻芳香獸（獸型）洗左咩抗？

但係我有隻+2麒麟
5碎留念算

前排街場多數火抗，
但我呢兩日轉用蜂之後就已經見唔返
正路有水技隊友就火抗 有雷技隊友就雷抗

正
個塔RESET左有得再拎石

會不安,下個禮拜...

正解

頂唔順隻虎蜂
上晒血防都係咁易死 miss多兩下又唔夠力
想改隊
有冇巴打格吓劍咁

OFF巴仲打唔打？

終於有人
我10分鐘後開game

一黎就打連登final boss

好 無問題

打完就要棄驚了

遇見高手痛快得多

2800hp+ 4800防 giggs頂唔到超上虎鋒一波

都係要用小醜R場

我依家ok
試吓用頑魚墮蜂4選3尼打幾round先

因為得返final boss 留喺度等勇者

好似冇add到zx巴
id 10965712

一諗起聽日要過40粒盾就 終於有位友抽 300-40

我都係試下陣
2441 0928 你邀我？

邀咗

巴打點解用薔薇?

試下
未有雷晶時都有用下 依家不了

再尼多場

海天比你封左

負碌封中zx巴2隻弱封比我剋住
巴打有冇v/頑/豹？想試吓傷

3隻都無
要揾其他巴打幫手了

你想點打,3隻同時上場?帶咩隊長,我可以大血

巴打仲喺唔喺度？
想試墮比v, 頑打
墮+蜂打大血頑同豹
同埋想試換吓啲晶睇差幾遠
如果唔得閒就由佢啦

68715857

邀咗
thanks巴打

無聊單抽兩下中左隻3盾
原來可以抽到3盾架？

見過4盾

等我換攻晶比蜂再試多次
真係扣得好小

蜂主要係用黎打頑 我平時用開古狼,啲蜂斬我隻豹係勁痛

又邀咗
今次都係打我墮

開game至今2盾都未見過

依家先見到有人召喚我

有機會再打
btw印象中究V轉一下都成千…

要睇下咩V,聽日過盾up話唔定PVP隻隻V都8500攻+草A

蜂上攻晶真係打痛好多
墮少粒防都可接受
唔使再試了 thanks夜明巴

你聽日係咪會過盾 我只係有睇你隻墮天,見到金速0盾

唯一一粒金聽日之後應該快唔得過v/豹
庫存得啲1級盾又唔知點
係就有粒攻6唔知點用，睇吓聽日2次chance谷唔谷到上金

但銀6攻比墮又好嘥，r爆頭

我都想要銀6攻 明明想玩速/攻隊,高lv銀盾/金盾 唔係血就防,但我唔想咁快報復世界

絆攻Ｖ 轉我隻究天減半都扣千一

用啲血防盾整高速三海天封毒眠
其實防盾性價比先最高偏偏就冇

銀6攻比alpha會唔會太浪費

alpha我覺得最好係要好似K.W巴咁金攻金防

速隊金攻金速正呀

哪有金

絆攻v都扣我墮天成二千幾
上齊血晶之後又難打
好鬼惡

用咗900bp友情先得一粒hp銀1
dllm

15號3點更新交換所,咁啱過盾up完 好似係15號,bamdie計好晒,用晒啲BP又要爆石打返黎

最Q煩係你唔夠肉升哂啲盾上究極過盾

玩咁耐第一金

15號照計都係得變種鎧王，最多復刻埋巴巴
所以應該冇所謂

信用卡升lv

既然想引人俾錢，起碼升滿埋友情啦

剩係想知啲高吼會唔會冇9埋

跟住抽金盾高吼

暫時好順利，唔敢過金盾

點解無啦啦冇咗個Up

佢依家一新一舊咁出
我覺得好大機會會冇晒

右下角冇咗1.5

你試下重開驚，我仲有1.5

我頭先都有
禁咗兩隻就冇咗
依家禁1隻冇1次

有Bug
個倍數禁禁下會冇咗

我都係賠償啦bamdie,我點知我過個陣有冇1.5

係咪應該而家過晒d盾搏copy

18日後又係一條好漢
好緊張

good luck

而家點過盾 係咪要上左究極先會高%?

有BUG 會無左1.5
快D依家過 COPY 盾

係有盾去冇盾由50%升到75%,等於你封技封灰抗

棄驚保平安

過到金盾 希望有COPY

75%連爆3粒3級銀防
不過v防上vi防一粒就成功左

你呢排冇咩抽盾運

on9....過3次，全部miss曬
（無左hp3,,,魔2,,,防1銀盾）
利申：全部75%

過盾4次成功4次，升盾1次即失敗

玩咁耐一直都咁強運
隻隻43%出盾都搞成咁=連續過到18個盾
仲計漏之前單抽8 次出得1盾，900bp 1盾
真係要熄機抖返幾日

冇肉升盾肥堅on9

出exp關啦,bamdie識唔識賺錢架

彩肉

食彩肉大果啲必過到我唔介意

唉，同人唔同命

過盾6粒成功3粒失敗,升盾反而兩次都成功

就快5點,唔知虎蜂加成,等睇V+馬復刻,草水夾攻

降臨又係個堆野,究極武神

佢唔係指金剛掛

破壞同創造,唔通佢想出撒旦?

下星期可以HEA,allin蛋池

出exp關就無限分身大法 哪有錢賺
迫你買特上肉

呢隻分身專用黎刷exp關,52.5%過金速都成功

撒旦 同 金肛 一齊出

成日都盾up 俾我就唔急

利申 乜盾都無

升佢上正4啦

don't ff too much

金剛武神獸是在數碼世界的系統出現異常時將其錯誤系統全部破壞，再構築從組新的系統的掌控破壞與再生之神。

得意技：
重生世界(Rebirth of the world)：使戰鬥場面停止，操控時空使之重生的技能。
最終滅絕(eventual extinction)：使戰鬥場面停止，操控時空使之滅絕的技能。

冇講加成,仲唔係15號3點交換所新增撒旦做加成

無知一問
隻驚有冇出過數碼偵探以外嘅獸？

更新乜

好癡線,屌,啲新野

NEO:真紅,金剛武神,alter-b,殘廢黑奧,06膠吼 同 膠龍,解包左未出嘅公公獸,同滅世魔,大便大王
自家製:封面龍成長-究極 , 龍帝成條生產線 , 基米拉,千年獸,混沌龍獸

求解

洗狀態抗性,等級上限up,繼技slot 增加

兩招繼技點打

繼技增加
開驚ff 到e+

RoN巴隊3全體alpha抗晒封技係咪可以出動

全部人都洗抗封/毒

就算全身都係盾
再出埋無屬晶
命中率都係冇辦法改變

原來唔係隻隻寵有得upgarde
睇嚟都係將啲垃圾buff 返去正常水平
勁寵就慳啲鳥
諗下邊隻垃圾buff 完會忽然變勁好過

張圖隻垃圾有得buff

白奧肯定buff, 唔buff我就食撚左佢

呢隻垃圾得太過份

按道理常駐降臨果堆都應該有機buff
果啲本來已經硬嘅buff 完有得諗
或者雀神有得buff 的話唔知會唔連爆雀都buff 埋

buff完我頭先整個隻金血6可以整隻火車黎玩下 技1草全體魔攻

要用碎同素開
冇碎食得屎

如果係0直接上金盾，佢會show兩個percentage
但有銀底想上金就淨係show 100% 隻銀牌會升到lv
好不安喎

金過銀底變唔到金,除非你銀已經係VI級 所以過金盾只可以過落白板

有銀底 佢無show 應該過唔到金

有底無得跳級
好似係

PVP 開始恐怖
撞到雙金防4LV 大叔 金速墮天 金攻鱷魚
我兩隻聖V+鋒打佢隻大叔都唔死

多左好多金墮天呢樣真

好彩覺得唔對路
咁on9既

不過如果你主體係VI銀 然後副體係金1,咁樣主體就算係成長期都係100%變金1

會唔會咁巧合
名差唔多
依家仲要一齊掛薔薇

你有fans,仲要唔止呢一個

我知啊但估唔到有銀底(非VI)係會完全金唔到

佢個名仲要係 偶然の確率

其實係辣殺驚自動複製玩家充人頭

蝦人既

乜e+ 咁有趣
分身join 正身打進化塔平均三場先一碎
但join 出場打就十幾連金

有金剛碎又休息一周

中咗一下喪屍降防A晶

隻白帝依家 6千3防俾大血頑車咗咁多…

點解仲未回潮

少啲FF

兩金盾成功

抽左100石0盾

魔攻未上盾

vi盾食金ii係咪必上金
我仲差一格先上到vi,得返3塊魔攻i可食

1塊係+4omg,1塊係絆hp魔王，1塊+0成長期
抽左百幾石都冇再中魔攻

唔夠肉呀
Speed同魔攻都要等
同埋呢隻會投胎做A

唔好衝動食+4,仲有下次up,,你仲可以友抽魔攻

我爆左粒iv物攻，宜家等緊肉過物攻v,如果都失敗就玩完

42000友中得一隻絆hp

有冇人12%升到盾

算唔算好采 但我目標係想抽大隊長技
到到而家都仲未有攻擊大隊長技

有 3 銀盾

前幾日抽既，其中一隻無盾但中左混亂
開驚到而家課左咁多 第一次中狀態技

混亂好似冇咩用 比較想抽到降防技

混亂唔會打自己

姐係點

打漏咗，
出技打自己
廢技 永不超生

但都要留架啦

魔防是但升結果24%都升盾成功,連魔防都上到V級

on9 同我抽嘅同一個pool尼?
接受唔到

但係你有我最想要嘅金速

又話唔抽

得個樣 入面冇hp 冇速

粒speed爆左整唔到6盾住了
手痕抽多200石睇下有冇speed，得3隻有牌，有兩隻金但又係雙防，銀又冇speed

究竟你地有幾多石響手

d event唔打最大問題係唔夠錢洗

我今日攞埋石得199 等今晚

正身有213石，抽唔抽埋好呢
仲要下星期打肛應該唔使抽精

出技晶你就大獲

學夜明巴咁講 唔抽哪有 10 格升+4
有d真係得21碎咋 唔係10格都唔升

咁睇黎我都要出手
利申 6xx石

等你好消息

值唔值得VI盾食V盾上金

元旦已打齊, 但未整到.....

好滾動過埋，到時就睇混沌龍／墮爆／顱骨出左再決定邊個位升金

咪 我都係用2，3洗

屌

唔係75% 咩?

顯示錯，佢彈番我出去，再入番係75%，不過冇cap嗰張

慘

暫時過6次成功6次，可能我全部lv I盾

用2,3級洗好啲

有幸見到第一回懞撚 險勝

最後一塊非+4魔攻盾過失埋，仲未上到vi

等下次囉,金甲龍嘅魔攻數值銀5同金又唔係話差太遠

金速墮天封技

你唔夠佢隻墜快？

我12% 食I，V上VI
但之後30%食III就Fail咗，得番一粒V

Zombie我記得係蜂25x,真紅23x速 大速後,隻真紅都快唔過OFF巴隻269速墮天

最on9 唔係10連得2盾, 係2粒唔係同時需要嘅盾黐撚住
成功炒咗塊速3 thanks bandai

V>真紅>墮>蜂
我封咗隻蜂

去到250速左右好過癮
269速慢過24x速都試過，個亂速range大過一塊s晶

差啲唔記得打3場

對咗隊頑海金
隻金弱光但扣血o既比例同隻頑一樣

係,所以我都停左唔刷個隻4銀1 金甲抗,轉升左隻金防,遲下上金血 金甲黎玩血隊 計過3絆攻V都斬唔死

冇肉呀

我今次集中谷一隻,其他等下次,本身以為盾易出左有埋%睇唔會有up,宜家證明會出UP咁下次就易搞 目標係整血隊,但堅持唔用海天,希望實現到

頂⋯75%都炒左隻銀4防⋯
哪有up

唔計封技,75%其實同反枱唔係差好遠

你唔提我都唔記得有呢招技

bandie 幾時先肯nerf海天
降命中 降回復量 變4ap 出場扣dp 求其做一項就得

唔係海天同蜂哩啲仆街橫行， 我仲用緊

version up仲要有機會刷到抗埋毒,以後唔洗諗點整隊,金血金防海天就保證羸夠8成以上

一直等緊一隻可以正常用嘅草全體 我連打電超上都用水馬就知 草全連打降都唔得,水馬私家車打電超上3wave總共5 round就打完

啱啱有巴打12%升到盾,我都成功左,5級速食1級速上左6

呢隻都諗住有得upgrade

又成功左次,攻5食攻1上攻6 , 12%咩機率黎

座塔改難打咗？
auto咗2日超上都過到，同一個陣突然今晚打唔贏

gm扮玩家

又出招

兩次30%都上唔到金1

好開心，過4粒盾全部成功

達叔

好似幾日無出現

呢隻大叔食左幾條女先繼到, 有蓮花, 2* 神聖天女
我相信佢會得特別勁

牌池？

順手遲d運UP 比多幾條囡佢食

睇返進化圖, 艾力獸可以進既大路野....

唔係冇碎 ( alpha芳香 )

就係進晒 (金剛小醜海天高達頑固)

龍帝線又冇左,得返貝爾菲一條路

A O AB

成千六石 抽多幾隻絆hp都得啦

千6石諗住放到執笠？

炒咗三塊金 1塊血IV
75%

計1埋之前50%果兩金

棄Game

我由開game到依家1金都無
共勉之

我連住過落隻V仔底度炒哂
俾著以前可能好嬲
依家睇淡咗，冇乜感覺
母親節快樂

我有個感覺係高lv盾易過失好多，我呢幾日過盾，都係失啲V / VI盾

我將隻大血頑 粒1級血盾升到6級,食左8粒血盾,差唔多清左我倉
我都想直接過高LV盾,但呢啲以前整好嘅隊長全部都係1lv盾,想升到金真係煩

Travis 巴打 剛剛街場打進化塔入左你場
我隻V 在你隻V面前好似小朋友

Travis 巴打 下次PVP可以唔使咁激動斷線

打虎蜂得1運,1粒鐘都可以打廿幾粒,私家車水馬MVP

係咪要記定巴打啲名,廢事誤傷自己友

冇馬冇V 打一場打到2046

馬要睇咩馬,7100魔攻先秒到頭1 wave三隻 秒到就易搞
本身諗住收藏用,雷降魔防太低

用過杜雷斯打雷降，wave 1 都秒唔到，仲要成日打唔中
轉番究 v 算

因為雷降隻巨龍物防 高 魔防 1000,所以水馬7100秒到嘅野杜納斯要過8000左右 定唔止 所以我放棄左整草全杜納斯,計過數唔抵用

唔夠打我會投降,quit game仲慢過我直接投啦

全部盾lv 1

掉,好噪,pvp每一日都至少彈一次,
仲要次次都係食硬對方果d先黎彈....

呢度係咪有2個travis巴打?

之後呢?

張圖代表我卡人?

巴打有冇唸過係笨大問題

PS唔記呢場今日對左你2場,有冇卡你呀

其實我想講,每當pvp卡住我2分鐘,我就自己走嫁啦

打多場個時間仲快啦

唔使咁激動
見你尋日斷幾秒 今日又斷先講下次唔好姐

其實bamdie server突然收皮係好正常嘅事當兩面都卡左嘅時候，要其中一方走場個畫面先會完所以兩面都卡左嘅時候travis巴走場唔係咩壞事，當然仲有情況係一面彈驚／走場導致30s，咁樣另計

Exactly 係咁情況

信唔信都好，我無做過

又爆粒防盾
今次過到5粒，失咗3粒

你個陣容卡左就快刷唔到 都無著數

上次撞到Ron巴都想同佢格下劍, 點知個server就short左卡住唔郁，最後彈埋 我都驚卡左Ron巴

最後一擊……得左

想問下而家友抽係咪都係得5格?
抽到個古狼, 但得5格

係

唉,我前後過左4次,爆左兩次....
而家又要儲肉...

全部友抽都係 5 格咁仆街 ???

原來我d運氣去晒呢度

原來可以有3粒

係，最仆街係無得加野加格數
我之前果堆大隊長仲有隻雙金大hp頑都係5格⋯

開頭仲以為cd要pvp章換，高成本，無幾多個有⋯點知轉個頭就改⋯根本比佢溫水煮蛙緊

開花小總結
8次過銀盾得
2次成功（魔攻1,速1）
6次失敗（2xHp 2x def 魔攻同物攻）
75%失敗

我就係靠友抽抽大隊長

75% 果然係真

本身今次都好地地爆得唔算多，點知最後一日3隻究極，4粒盾，爆左3粒，成功得1粒

今次活動過盾率高達100%
大家快d抽多d盾啦
利申: 過左2金2銀

我冇過金，因為爆左變1級，唔想由1開始再疊，隻10晶位大血隊長已經疊左我好多盾

好似3pm 更新pvp交換所

過左4次75%，全部得左

圖鑑加左1 變左258

幾次75%都過唔到盾

尾班車75%竟然無爆炸

bamdie 同你個名一樣，假有機

清今次血同防都未上到金? 我記得你之前已經係血6防6

血3 防3 30%炸哂

活動晶片係紫色,會唔會有變數,除左屹王金剛,仲有其他野打

睇定啲先，唔好咁早抽

爆裂渡鴉

撚下好啦

紫色重唔係六翅

本身就冇諗住打呢個event,所以allin左抽盾,如果突然加啲其他野咁就出事

[燈]紫色係因為暗晶[/燈]

無事既 點會出事 出卡就掂哂

乜病變鎧王隻黑球滾球亞古同病變傻西果幾隻唔一樣咁

黑wiki叫亞古C同亞古D
唔俾你共用

5點就知,bamdie:晶片用返之前個icon求其轉隻色你地都FF咁多 轉色純粹慳水慳力

佢冇加價咪算係咁,抵玩左,想整隻+4收藏

有無官方人員可以講兩句

光系出暗晶真係會反晒肚

之前奧米加出水晶，金甲出草晶，傑斯阿法出雷晶，今次出暗晶有乜咁出奇

唔關暗晶事應該,佢個紫色同金剛隻色一樣出現係背景到,我估得兩個解釋
1:六刺同金剛 , 2:意味 破壞=紫色,創造=黃色 姐係都係得金剛打,FF太多

快點出暗晶

I always agree with my 官方人員巴打
你講咩我信哂

比你開口中，仲唔認係官方人員

469個更新 咁多

BTW原來交換所更新左
15BP一塊魔王獸

貝爾菲BB唔知要等到何年何月

竟然唔係巴巴
魔王個定位由event寵降到做pvp獎品

貴啦15BP一粒
之前都出過兩次 前後整左3隻+4 仲有整左幾隻肥 依家仲用剩49粒

三劍皇 搖滾準備

仲未有更新,睇黎真係得金剛,乜都冇,又可以hea返一個禮拜

我岩岩入有更新喎 4百幾

你班友唔好燈到隻暗技晶走岀黎下⋯

（我估有，頂返住你地d燈先）

儲左近600石 唔驚你

個個更新唔係3點凱王同活動晶片更新黎咩

紫色會唔會係佢

又可以休息一個星期

乜都冇,可以hea

各懵撚又過一關

垃圾活動 普降週

刷友情升寵

印象中魔王初降都幾難跌吓
依家贏場12體就一塊好大反差

打到金肛超上
BOSS除左金肛同凱 仲有個？
同埋掉落又有？ 係咪有咩啟示

extra

extra除左斷 會跌其他野

金剛加分,下禮拜六刺

必跌金剛碎,好似係

咁好跌嘅? 定有陰謀

3-5場 1粒凱王,1月rush1場1塊

不知不覺比營運撚慣咗
但今次差唔多等於一場送一石幾良心

唔怪之得上星期調番啱金剛隻色
而家靚仔好多

120開圖鑑

唔知係咪新bug
爆擊完發動反擊晶 下rd唔會加2ap

好奇怪
兩部android, 一隻部正常返, 一部機仲係暗色調

好難捉摸跌落率

有精?

1關1石，送多1石都得掛

頂....好辛苦先洗到隻+4 光抗礦石獸, 之後升神聖天使獸變左水抗, 再升劍皇獸唔會變返光抗,係變左水抗....

新玩？

只有進化階段重覆抗性先會隨意改抗性咋

雙C

今次街場咁多人既@@

你地抽唔抽精？

除左冇金剛既人外誰會抽,連pt分都冇

仲有42肛碎圖鑑都未開

21
未開
0動力

一樣

丫呀肥朗巴⋯仲想同你格下劍添
btw，我又中卡陣容bug，該死的bamdie

算啦,笨大個ser係咁,我quit左

隻變異鎧王升唔升得過

兩樣野

1. 貴為設定上既最強Digimon候補, 係extra stage會比人一招秒會唔會破格得滯

2. R場既話第3 wave extra出既金剛原來唔係100%掉碎, 仲要屎繪到得2斷,2斷咋 ,當年芳香都有5斷la大哥 ~ (雖然對有21金剛既人某程度上係好事 )

補圖

extra stage 出藍都夠膽死啦
睇開d啦巴打

第3 wave extra原來仲會出凱王,不過都係2斷

巴打 下次睇左圖鑑先升，如果你洗左個光抗但之後進隻光系，會打亂左個抗 (變左光以外是但一個抗）。之後再進非光系都未必中得番個光抗嫁

過失左防銀V 75%......

今個星期唔使打嘅後果又係冇錢用
得返12萬

pvp嬴一場1000蚊 輸有200
一日100分有25000
急用 bp都可以換埋錢

都要贏到先得，好似我呢啲每日3場都輸晒都係去打event刷錢算

仲以為佢個問號有咩特別野
屌
已經唔知連續幾多個禮拜打都唔洗打

後白帝時代果然係執笠mode

仆街…………………on9咗唔記得……………………

嗰陣仲拎紅蓮碎去試V仔獸技

根據個課金榜,Alter-b同白帝課嘅人一樣咁多 之後已經係執笠mode,盾up叫做勉強續命點解杜納斯個期咁多人課金,反而金甲少,係咪代表越仆街嘅event bamdie越成功

一開始谷底個期係刷百幾劍皇碎個期,bamdie冇錢賺之後走上不歸路

課金不如留錢等網偵

陰公

1月尾果期係今年新低，唔怪得劍皇係最後既良心la

望住隻水抗紅蓮，好撚無奈

公告送左30石,有少少不安

今次竟然咁大手筆

新網偵又有新野update,前作個虎蜂女又出返場

都話呢個post有工作人員

有咩 bug 過？完全唔覺

好似話extra wave最多可以出3次,但bug左,變做每場最多都得一次extra wave,好似係,冇打過event唔太清楚今次extra

2ch,修正後可以多次 extra wave,有2斷片同1碎金剛

有肛都唔夠鎧王碎啦

打斷片換石,今個禮拜pvp 30+IT狗30+活動20 +每日6石,下星期又有活動要肝

今次個活動咁撚on9
換一堆大把人有既野
以為d人好似佢咁白痴？
200石都唔知換唔換到2粒c番黎
唔玩都嬲

好多新人類架，bamdie一早放棄左上年果班玩家

下次復刻：100斷1碎

愈出愈閪 係咁回帶
拿拿臨update睇下buff邊d垃圾獸可以玩下

刷狀態抗會唔會冇左屬性抗
a刷抗封即刻勁返晒

咁慢，捱到3招先講

捱就一定捱到,刷抗封係會好勁 問題唔係呢樣,當alpha/墮天可以刷狀態抗個陣隻驚應該執左笠

唔係有得upgrade 先有得刷咩

A 邊有得up

CAP水 巧立名目出D咩設計圖 課夠十張比你刷一次

成日見到A，平傷AB蜂豹都收佢皮

呢個係以前,過盾up完alpha個個上晒金防 我呢幾日打alpha要靠毒

依家PVP真係
頭果批都係7晶幾個盾
我絆攻3蜂圍一隻A都死唔去

家陣alpha冇返4000血 / 6800防唔會出黎行
仲有5000血 / 7400防 金甲龍,見到都唔想打

本身得17碎肛 諗住都要打下斷片換
點知送3碎 計埋超上果一碎
養生+PvP週

收到風 (終有一日)白帝會復刻
巴打你都係返黎先啦

屌你記到依家

懞撚見少買少

呢道活躍都有10個8個
其實仲有好多CD-ROM無出聲
上次R滅場1千分已經見識過

呢兩日唔記得咗每日3場
頭先一開又中卡bug

明明係純粹想多個平台R1000分先特登上黎，
唔好諗得太美好

諗落白帝event個模式算係近期比較良心
起碼唔洗哂石抽c晶
100石可以打20條體素一二

呢2個星期去緊旅行，咁啱笨大2個星期都復刻

絆防 蜂腦蜂
仲要望到佢有隻蜂帶降防iv 古古惑惑
好彩金甲魔攻

佢隻腦魔差啲實現左我最近想整嘅腦魔不過我係大血金血金防貪佢魔攻同混亂

輸過俾隊古魔力 天女 火劍皇 蓮花
金甲無醒過/出過招

但你有隻火抗海天喎

一開始封左蓮花
噩夢開始: 天女招眠次次都兩三rd
ap狂溢出 機邪無力 靠回1補唔切金甲

咁除左隻馬騮之外,其他混亂/眠固有技都勁過繼技,好似混亂咁,腦魔同蓮花都係令到人50%會攻擊自己友,而繼技得40%
眠固有技比繼技多左個50%,佢放係crit欄我懷疑係50%瞓足全程 所以每次都咁好瞓,神女同水馬

咁究吸同普通毒有乜分別

Crit 會增加回合數
瞓o既機率就唔知

但印象中繼技都會crit
有一期成日撞繼暈金肛
一crit 就暈我兩回合

2ap毒85% 3rd
究吸毒30% 3rd

又係wo 得蛋蛋 馬 天女 有寫50crit 其他無
繼技個頁就無crit個欄
毒算係用得最密 好似無見多過3rd 次次都係第5rd解

今次掉率都唔錯 得粒c晶開場都有7粒斷

你上次金剛無打

單Play 無晶都7斷已經夠數換usb 同石可以收工

有21粒係到 今次1抽有粒c晶 咪用自然體打下
（btw除左ab同埋杜納斯次次都有打下咁）

岩哂悠閒玩家

理論上依家已經可以開到250個圖鑑
唔知有人拎到master稱號未呢

冇晶 100運隊長 至今必出運三斷
每場至少5斷
如果有晶好似唔出運?

[I/A]係咪已經冇人記得 數碼暴龍 linkz 依隻辣殺GAME?

乜有個咁嘅post,佢冇講錯都有負評

咁緊火

屌佢老母死卡撚⋯果隻“珍惜時間勿用海天”⋯仲要搞到我softban 左，hold住左30幾體返工前清唔哂⋯

event唔好比我入到佢場⋯見一鑊搞一鑊

人地都叫咗你勿用海天架

要乜鳩爆薔爆雞爆閃都抽先得
但通常抽得既應該開頭無乜玩 所以應該唔齊

卡人真係勁仆街,不過用海天都幫唔落
草全360/正常全體草 一日未出我都應該唔會走去追排名,同海天打/用海天真係浪費時間

白帝嗰期免費10抽中到隻bm嘅話依家就夠250

10隻海天9隻都唔肯投降

唔用海天冇得同富豪隊打

貧民隊表示感受唔到啲人有乜分别都係咁上下

用速隊又唔夠速晶速盾
用磨隊又冇頑固
用啪啪隊又全弱暗
變左係啪啪隊加封海天先叫打得下

呢樣真係冇計,海天太OP又唔係玩家嘅錯 ,所以先想快啲有草全體可以牽制海天 宜家根本海天上金血金防都已經冇得打,你話用雙V斬海天,佢隔離是但放隻金甲龍都已經收你皮

眠嘛

十個海天九個卡人

仲要10秒平a完再卡

痴撚線 真愛

呢隊打咗17rd先完 金血金仔
不過佢冇卡人，淨係唔投降

呢隻廢嘢都谷到咁行一定係真愛

如果佢唔係95%命中我都谷左佢 動作時間長再一野miss真係接受唔到

白帝洗木抗係咪最好？

大獲甲蟲獸洗唔到木抗

要睇你配邊隻,白帝配唔同隊要刷唔同抗,不過一般都係暗抗多

用15隻cd谷真係捨得？
肝3個月100名先換到少少速

咁點配先打得贏速隊？
另外兩隻木抗？

點解冇見過人用變異怪
雙紅無弱抗其實幾OP
三變異有冇得一戰

佢第一次免費送1CD我就係開左俾真紅 個少少速對佢地衝第一名其實都已經有用,真紅先手被斬死同出技射死速隊先

打速隊好少話會用白帝,通常都係放隻高達/金甲係到,再唔係整多隻機邪 用白帝要問RoN巴,我個隻光抗打降用

你見白帝雙紅無弱抗都唔係幾好用就知個3隻變異唔會話勁得去邊 見過2變異隊,紅抗又點,平傷打埋去勁脆

古狼變異比多...
3隻得變異鎧算唔錯 搭白帝海天都可以成隊嘅

夜明巴 你條魚同AB 係咪雙金盾 ?

邊有咁多金盾不過下次盾up我應該會整大血6金隊，要睇運氣呢三隻到時就退休

我好奇問下咋 見你成日贏，覺得你魚同AB 應該有雙金咋 特別係魚無得快，隨時比速隊秒

v唔會斬魚先如果斬魚先佢已經輸左同埋隻麻豹（其實應該繼暈），可以防止俾速隊秒，然後反殺

呢隊係點打死海天魚有草繼？

比件垃圾卡左我15min，然後佢走左話我win，仲囉埋gift但之後ban左我呢個時段係咩玩法

雷V,5300血 / 5200防海天3招落去可以殺到,但宜家多左金血/金防海天,我見到通常即投,唔想浪費時間 等草全360出左再收佢地

龍帝改model我諗會冇咗招草全
等草全不如等鴉爆同暗晶

14知鐘無人回 post，係咪棄哂

Del晒驚

好忙嫁 要打友情 打成過百場

岩岩去完旅行返香港 有後遺症 好唔慣

6月龍帝 event,twitter見到

終於刷到草抗, 可以升海天

新網偵好似幾正

20周年獸整晒成條進化線咁嘥位 ...
同傑斯一樣warp咪算 到時冇alter s就唔買

隻20週年獸係linkz會唔會係雷攻 黃色FF

新一代都補番成熟完全啦

又卡又bug
打咁耐都唔知大家血量，跟住就卡我

呢個係bamdie卡你,打緊個陣呢個畫面出現左就一定會卡,係早定遲嘅問題,解決方法得極速秒左對手,唔係就一定兩面都卡住

降防V海天果隊 條魚同隻頑都雙金又s晶咁款 點打

真男人定asahi

日文名？唔記得左 總知金hp鱷魚

隻海天弱唔弱草

呢兩隻真係冇特色到認唔到
放大哈克同縮細傑斯
整尼都嘥氣

我今日對左佢3次,3次都輸

我2隻V4下草技殺唔到佢隻鱷魚

好似5300hp up

弱

係 多血過海天 54xx

弱又點 隻海天有喪屍減防A晶
比佢一野反殺都似

你唔殺海天就用減防打到你訓低
佢條魚係唯一弱草 古狼4刀斬唔死既魚

9小時前

係咪今日知下星期係咪繼續放置

3 點定 5 點會知

放置得耐，反而掛住以前肝嘅生活
係咪變撚態

淨係想瘋狂儲圖鑑

無晶撚開肛場都無人入，想清體都清唔到

自己打啦

今次活動有冇晶都唔重要

24號更新,獲得友情度調整

上次真紅已經覺得好唔慣
之前有活動晚晚收工返屋企肝到3，4點

燈 改做 1,0,0
打300場先滿1隻
有錢就買彩肉，一食即滿

會唔會改到友抽不出牌

友情姐係點 唔明

又要係時候燈下,復刻+無技晶

應該會增加友情量,打關同農場點寵

clock up?乜野黎

仲有新chip換,睇黎下個禮拜要肝

對種族用晶，光暗系慘la

9估千年
但邊有咁好死唔駛排名

海天

我都係咁話,千年唔洗排名唔係幾信 可能真係只換新晶冇碎換

唔識日文,唔知係咩獸

clock同破碎兩個keyword
貝爾菲走唔甩

貝爾菲BB

咪燈走我BB 呀

下星期維護係咪會buff d廢既究極體?

按道理係,一開始應該得廢野有得version up

下星期終於可以日打夜打到零晨3點

港奴性格
Btw我都係

堅持到宜家有邊個唔係港豬

港豬1號

回巢未

唔啦，冇心機，我唔想再做肝帝，以前就話要頂到有白帝，呢家唔洗lu

呢排玩緊無雙斬，又要肝，打200場pvp
我都放棄了，營運仲比成班人係fb狂屌，仲好玩過隻game

咁似之前個bfb既

叫人珍惜時間 自己又做卡狗
卡到9點3先比返部機我
食屎啦

我都係苦主
爬上d文會見到我喺度屌佢

卡個幾鐘好耐未見過卡狗咁有耐性

機械人洗咩抗好

邊部 android定gundam

草囉

我係想問撒多
alpha而家pvp罰企到完場

草啦 水技威脅唔大
Alpha一定要搭海天

粒幾鐘

我係打到最後一場無體 果陣應該07:58左右
佢仲要係咁巴達獸我想叫我走咁
嬲嬲地叉住電同佢慢慢擺
真係好垃圾

一言驚醒洛克人 就草啦

好似完咗場3個字左右就會截
你連到佢都會話event 終了

The interesting news is that Linkz has been (at least as far its resources go) updated to version 2.0.0 and for that occasion over 50 new model packages have appeared on the server.
The annoying news is that all of these files are not actually containing anything new; Instead, Volcanicdramon's model was reuploaded over 50 times under different IDs (there are also some copies of his previous forms although not as many).

滅世魔係唯一有新加thumbnails嘅獸,我估應該離出黎唔遠

幾靚仔下

掛咗幾分鐘彈出“斷線，15秒內不重新連接就當我輸”，倒數完就話咩連唔番，戰鬥結束，但仲喺咁卡咗係度…
係佢掛定真係我斷？

暗系火3段
排位,白帝加成
我估呢3樣應該都係

15秒真係好耐未見過 30秒係對面斷,15秒我估係你斷掛 唔清楚

3次關鍵stun定海天係可以全miss ?

隻217海天仲可以次次差一個技打死佢隻鋒果陣快過我228速海天

第1turn> stun失敗 > 217速海天win > 第4turn > stun失敗 > 217速海天win > stun失敗 > 217速海天win

^以上情況係8turn loop左3次, 之後件叫koi既負碌精仲要卡到我而家lo

其實我唔肯定係數左幾多秒，不過用緊日本網路未斷過，同埋正常斷左會彈出去

呢期d垃圾好有鬥長命既決心

玩咁耐都知佢有幾可會致敬動畫啦
基路比加成我就信喇
呢隻暗系火技應該都係收藏多

已打21甩基佬

點解對面219虎鋒可以連續4turn跑win我228海天?

點解對面白帝又係出劍封技率係100%????????????????

真人運

ON9 遇到隊䲔A頑三隻都有回二，磨撚咗我十四round

唔投比你姐，唔洗發甘大脾四呀

幫分身打event
打咗無一百都幾十場淨係暈過隻弱暈鎧王一次

巴打我留意左你好耐 成日上黎投訴真人運做乜

鬼咩，當年對住baidu大佬，因為真人運比對面雜牌軍打到仆街，但佢最後斷線所以我win左，事後佢居然貼我堂砌我生豬肉話我弱智亂鳩打target到最後扯火卡死左佢，佢係12級我係cd rom, 果度d友信邊個唔洗講la

自此我就對因為真人運lose好介意la

佢真人運都真係好勁

我覺得白帝set錯命中
邊有97%命中
封技打弱點全唔中都算
連出技都miss

97%睇開啲 我已經唔知幾多次同場豹+魚全miss,想穩陣真係唔好用單段
至於封技,本來打藍抗就連都50%都冇,要睇真人運,我見親啲白帝都係可以封我AB到完場
都係個句,PVP唔扣分就睇開啲,大不了咪直接投左打下場

除咗100 同0 所有機率都係無參考價值的

海天金甲周不時都俾人封
對面多數臨死剩2ap
又俾佢博到個下勁

痴撚線 街場啲人當眠同麻係封咁用
冇比人封過但三隻企足成場

咁癲 唔記得左 OFF 巴你用邊3隻

魚墮頑 2隻弱麻 1隻弱眠
rd4前出到一下技就唔使輸但係輸咗

出BUFF技池

笑死

垃圾驚起埋呢啲活動名

姐係點？唔明

有個拉打叫kabuto,然後佢入面有個設定係clock up(呢輯拉打我冇睇)
個event叫clock up,kabuto係獨角仙,咁..咪比多獸+拉打囉

哦仲以為收到風打比多獸

clock up 即係超頻啫
有科技元素嘅故事用都好正常

10連必中無4／回2

新晶片對種族+15%傷害，但自身減115%雙防，速隊專用

event晶變2合1？好似抽得gur啲

係,死左速度UP晶片=活動晶片 唔通復刻究V同八腳馬

今次鱷魚中晒流彈 又要諗換隊

咁有良心既
v如果係既，我隻弱草海天入得產房

十連中b

V大部份唔會裝對水,有得揀會裝對暗
但係今次event得火水草雷,冇對光暗無晶打

v同蜂一定會裝對火對水
古狼再+15%係好誇張 啲金血防水屬即刻變晒魚腩

bandai好波
對魚最頭痕 又唔似雙奧可以毒

魚都可以毒,有42%命中 利申日日條魚都被毒

金甲周不時都要單挑魚
直到死前都miss緊

話時話呢排見多眠混亂繼
成日訓過龍
坦/速隊都有

大家開始試新隊,封毒又俾左原本唔用嘅獸咪好易用左眠混暈
萬一星期三更新繼技可以拎返出黎,封毒又會多返

竟然冇斷片晶

遺言速有限時斷up 都係要人抽

光暗幻生大勝利

留出完暗技晶再出暗killer

唔一定只睇PVP,15%裝落普通465怪到打超上會輕鬆左好多

哥D晶有咩用? 睇唔明???

生鏽巨龍24號大buff?

以後入場見人用屬攻晶應該爽死

居然唔洗抽精, 又冇乜特別野換
又可以休息?

抽了，有粒b

換粒C打降都幾有用,我應該換齊4種A,以後465全體打超上唔洗隊長都可以清頭兩wave

一粒A要幾多碎？

我都中咗b終於可以r街場

訓左，今個禮拜出乜？

42*6252

休息

你呢個icon完全表達到個心情

打街場10個8個都冇抽精
HEA打C算, 仲有巨龍都唔知洗唔洗換21

隻水馬裝左對雷C已經可以穩清雷超上第1 wave 3隻

其實想打出黎俾隻豹殺啲濕鳩海天，
成日打完一輪啲海天都唔Q死
多15%傷定15%攻
但200幾碎

一塊dropB solo都OK好跌

R場最多3斷,所以要快都係要solo,結論係每屬刷1粒C打降就可以收工
然後下個禮拜生鏽巨龍加分

粒晶係死左後加速？

抽個粒係,同時佢亦係粒活動晶黎

隻野加分就仆街 1碎都冇
降臨schedule又冇咗佢 bandie係咪想谷隻野上一線呢？

今日開始降臨係兩隻雷攻,下個禮拜可能係呢三隻雷攻有加成

Bandie: 因為都係紅色, 我地決定佢都有份進混‧沌‧龍

同問 多15% 技傷 定攻?

得一隻寵裝就可以? 唔死其實係咪都一樣掉率

傷
公告用ダメージ = damage

個玩法應該係同之前一樣
只係今次將個活動晶片combine埋粒喪屍速晶
即係多一隻寵裝晶 drop率就增加

死左只係會發動喪屍加速技能 死前死後不影響掉率 只要裝左就會提高drop率

想問抽左晶既巴打 solo超上係咪100％出3運斷?

利申未抽 分身抽中1B1C 正身冇晶R分身都必出3斷
試左冇晶 solo 超上唔出運斷 想知如果有間影唔影響
如果唔係100％出運斷 今次可能淨係分身抽都夠
加上本身個chip好似對PVP作用不大 如果裝左火 對面一隻火都冇咪GG
賭博性質都好大 可能好似夜明巴話齋 拎黎打降臨算

想問下哥堆屬性晶裝左有咩加, 如果對方係用同一個屬性, 但自己減防咁多...

同埋bandie咁好人 今次出完剋屬加傷 下次一定會出返剋屬減傷/加防
bandie: 一切都係掌握之中

運出素

solo 都成日得1粒puzzle
打嚟都嘥氣

第一次撞喪屍晶
乜咁低能隻嘢死咗照播出招動畫

咁c晶都加15%傷咩？

solo咗3次運都出斷
啱啱嗰場wave3 仲跌咗4粒

有無巴都覺得特殊晶好雞肋？

唯一有用應該得反擊
最垃圾肯定係限制

pvp就係,今次呢粒晶我裝俾劍皇之後超上電降都可以秒到頭個wave,帶住個無屬繼技可以瘋狂做毒瘤

2個鐘120斷片，r場一場2-3斷真係勁慢

今次其實唔算差 一塊攻A先得4-5%, 殺手a加成15% 如果肝到各屬3粒a, 速隊可以放棄晒技晶以外所有晶

刷本有用

但係pvp對手唔啱種族就無用 仲要扣防
呢種晶應該唔會裝多過一塊？

可以裝哂3種唔同種族晶落同一隻度?

上4粒殺手
點解唔上4粒攻

4粒攻就算以V計都buff 咗10%攻值 (唔係傷害)
仲要係全種族通用無副作用

同埋速隊點可以無速晶
殺手無速晶遇速隊秒死遇血隊都係要兩隻殺一隻
挽下手俾兩隻全體反殺

仲有上齊4粒係咪得返40%防值
分分鐘未捱到第二招技俾人普攻打死晒

都啱，頂盡上2粒殺手
我諗法係比三草抗蜂裝對水，本身集火殺唔到大血魚變殺到，咁已補到冇咗嘅防

試咗可以

半日無人理

12小時前

solo運原來會出素4...

準備薄過張紙

今晚凌晨更新，記得計好時間收肉同生蛋

3小時前

以前個Ac無左 邊到多人放Ac?

facebook專頁? 以前我記得好多,至於討論區就唔太清楚
都係唔好入坑喇,末期黎,今晚更新完之後分分鐘舊究極體又要重新降臨一次(version up可能要用碎)

冇人回

去左泡菜國玩，間唔中開下9up下 呢個活動那會討論多過1日

好彩趕得切閂ser前solo2場
到聽朝就有新野討論喇

討論IT狗新bug / 糞營運糞idea?

留名睇delay再delay

已經有update,睇黎唔會delay

1030

上面5體任務1場9友情 3體維持一樣3友

4體關6友情

PVP更新左打人變快左,晶片變細左好得意

未實裝確定技能數值都可以睇會唔會呃到人

有9友情咩？我打最頂都係得6友嘅？

hp同速盾機率改得再低咗
個auto改咗啲咩

完全體可以睇技一二

正呀，咁應該可以摼番d體檢碎

咁d體檢碎唔使留了

依家海天終於可以封毒並用
迎接大海天時代啦

5體都唔係場場+9

以前體檢哈克v仔用咗幾十碎嘅巴打激到跳起

點睇固技1定2?

而家點睇

進化->禁個icon

佢version up都係逐步開放啦我估,海天呢啲都執笠都未有得up應該,始終OP獸

點並用？

兩招繼不過係想你地抽技池

係咪要抽啲回血黎備用呢要

可以有兩招 即係點

要version up之後先可以兩招+刷狀態+等級上限提升,之前公告講過,成班都冇留意

3體有冇機會6友情

由上至下
素
碎
up-data
core plug-in
refactor
舊資源遁環再用 營運真係天才

又可以重新再降臨一次,仲要排位先可以拎到version up碎片

唔明點樣睇技1技2

進化介面長噤icon,出左數值畫面之後再噤一下可以睇到隻究極體咩技(只限你個陣係完全體,某兩隻直升除外

係重新降3次 version-up只係頭炮

updata:version up,core plug-in:開繼slot? refactor:刷狀態?
以後活動一定肝到仆街,要棄驚就快 諗到未來打生打死排位

越黎越肝

六翅獸satan個能力值係真架？ 垃圾到幾離譜下

其他未出獸都無完全體響度

咪同現時解包一樣,一日未實裝佢一日都唔會係真數值

btw pvp宜家冇得睇月勝率,得總勝率睇,得返75% 冇得J

點樣睇有9友情???

2體3，1，1友
3體4體同5體（無同光）都係6，2，2
5體（暗開始）9，3，3
我試左1場炸，唔知5體果d會唔會係機率抽9定6友

Btw，都係3體最抵

覺醒mission有d石派下，不過愈派愈不安

刷完弱火進火屬都係睇唔到會random去咩抗

隨機,3體3/6友 5體6/9友,3體我打個陣得3友情 想快應該係打5體,因為大部份時間都係9友情同埋有無光暗打好似係 (我打18-5 唔知機率係一樣定點)

我都係刷左火抗

佢下面仲好貼心咁加左行字，話會random靠呢招係冇用的

打撚死人咩，全部高級盾

屌咪又係得一金 高級盾咪又係多1級4%

咦, 刷左抗進左火屬DM應該會隨機去左一個抗度, 唔見有嘅?

佢未開始刷

刷左但未進化 佢唔會咁好死俾你睇定

痴線佬 又唔係上AB 六牌VI真係得個睇字

主要係呢隻係我大血隊其中一隻黎,未諗好進咩,有過盾up就係咪都過左先 等緊顱骨/混沌龍,唔知物定魔就順便過埋魔攻盾,因為魔攻魔防盾是但過,好似係

都係唔明，到底係睇邊度

自，識睇了，我on9

去進化o個版, 㨂隻完全體可以進到有技1技2究極體。之黎右邊咪有得睇進到咩究極體既，接2秒o個隻有有技1技2究極體就睇到知咩技

我認真左

旅行都上連登9up

佢今朝凌晨返左黎啦
不過佢去韓國果幾日又真係有上黎 9 up

第一張更新前 第二張更新後
屬性右邊多左個空格，係諗住放version up
定再加多個病毒／疫苗／資料屬性

PVP 依家好似咁爛同期?打左4場 斷足2場

係,諗住打3場,結果卡左兩場,仲要應該係系統斷 兩場我都直接kill apps

諗住再打3場補返啲BP,屌,今次卡轉圈

你的觀察力很強.jpg
官方_ _

更新前佢已經知啦

e+ 漢克直接睇到技真方便
係時候整返3傑屍

V仔都正

協力icon 左同中調轉咗，p3名出紅色
it狗搞咩尼

唉 這些機會..

大速技2究V

距離最後一次v降夠一年未
一推技2絆隊長冇嘢升

add左你frd OFF巴

又或者俾我用50石轉技都制

街場撞到？巴打叫咩名

無知一問，個version up係咩黎

繼技要點繼第二招架？

buff 廢寵

可圈可點
如果佢buff 隻有返咁上下肉地o既配封麻眠是但兩招已經好泛用

不過睇嚟第1rd 係垃圾婆
除非佢大量buff 血防仲要buff 埋抗性
唔係都幾難用

姐係要用咩寵定道具？

點解會有sm既？

有buff+狀態耐嘅話，草系好幾隻都可以堀起
番獅、比多有望上pvp1,2線
其次係2線怪 小丑、機邪、高達更進一步
血防buff到alpha level嘅話劍獅都可能翻身
其他廢怪應該就buff完變化都唔大

用新嘅碎尼version up依家仲未講點拎

アップデータ○:○○系のデジモンをバージョンアップする為に必要となるプログラム

アップデータ虹:あらゆる系統のデジモンをバージョンアップする為に必要となるプログラム

リファクター○:バージョンアップした○○系のデジモンを状態異常耐性変化する際に必要となるカード媒体

佢有種族up-data同通用up-data,唔通真係一開始隻隻都有得version up

大海天時代

另外驚入面個問號更新左資訊，想知繼技slot2點樣玩法，version up之後叫V2 ,同埋究極體v up完之後再進超究要點做問號都有齊
例如

我仲夠碎整多2隻海天

痴線街場bug左 係咁叫真中會自動filter左變做左

我都係

無人肝對屬精？大家打成點？
我有b晶，但都打得好慢⋯到而家一粒a都無⋯

想打咗降臨先，而家先49斷，暫時想要1個水a就算

打咗3晚先換到42粒水
依家仲卡咗喺禮物盒拎唔到出尼

我都係B晶,R場打上級好啲,用劍皇就夠,R場超上同上級一樣最多都係得3粒,我宜家都已經500斷左右

500

咁core plugin有咩用
咁睇version up可以唔止一次？
v2上限90lv, v3上限100lv之類？
100lv嘅時候比80lv多出15.8%基礎能力，新環境唔v up係生存唔到
廢怪冇其他特別buff 咁都係冇得翻身

真係估你唔撚到

覺醒任務原來又送左百幾石升完隻究極體先發現後面仲可以繼續做任務

你諗下平時究天miss幾多次就知

伏 得粒b 上級場場0-1粒 超上就2-3粒
都係打超上好啲

點解會有成10%咁多

因為係食2級同埋究極體,冇記錯食3級係30%(1.5倍個陣)

3B已經1-3浮動,多數2 上級打快好多,超上要有命中隊長先快,唔係就要on99拎究V慢慢打

街場邊有3B

見過+0/+1泰坦帶A晶 同埋+0火車帶B晶

終於到我

友抽改左抽盾機率咩,我20抽3銀盾

即刻換3000bp又中咗粒銀防
唔通友抽機率改到同石抽一樣？

乘勝追擊又中咗粒速癲撚咗

我2血1速,但全部1級,所以都係廢

又俾隊海頑隊卡左 又係死剩一件開始卡

50抽乜撚都冇
以後唔撚信你地

呢句好似聽過好多次,人類總要.....

個紅龍帝應該都係專業卡人黎 各位巴打見到要小心啲
佢好清楚噤3次home就會禁10分鐘,突登兩次30S之後唔噤第三下等我退場

見到呢個回覆即刻quit game唔抽

出面個個3金18盾
我就繼續裸體上陣

家下3究天好難用 磨隊有時都贏唔到

一堆金HP 加海天
有一隻光抗都已經可以 bye bye

話說我最近隻豹繼左暈,洗走招麻,暈勁好用,好多時2AP暈左人之後後手個兩隻就斬得死速隊 打灰抗仲有80%命中

俾佢卡左兩粒幾鐘仲未完

好大既官_威

釣魚巴有冇過隔離post釣鯉魚王

隻卡狗到左9點終於放棄,要追分喇咩

rd1 對面海天幫我補血
之後就卡左

呢種情況係bug,好似唔知咩滿血條件之類就會觸發,有FD一日連續幾次試過

咩料

好似個個條魚都俾人捉走咗咁

我玩緊
有棵lemon tree好似會中伏

13小時前

btw 卡狗死全家

btw....有無 ios 巴打打pvp3-4場到就彈game，次次有羊打個陣就彈game當我輸

繼續每日3場保1000繼左暈之後又可以續命

點解芳香，黑戰要抽技，但黑鋼加唔洗抽，必定技1水全體，個蛋池去到6月12,係咪有暗示水全體（燈）

尋晚9點幾撞過紅龍帝，好似死淨隻海天就投左
如果佢真係卡狗，佢真係卡到自己都要追分

如果下week真係出四大廢物version up, 隻game係咪叫做遇向新階段 （成個月都無新獸方面，除左金凱王）

佢唔洗追分 同埋我上個月同佢打又係卡左 如果兩次都係殺剩佢一隻就開始卡,又係系統問題咁就算

蛋池有光暗攻,水攻,去到6月12,仲唔係斬龍幻生破壞龍雷系 (燈走呢啲寵先)

龍帝 啪啪啪

第一周:斬龍,第二周:破壞龍,第三周先龍帝,然後VUP第一彈有垃圾同其他
好忙

有冇官方人員翻譯下兩個公告

呢排PVP真心on99

我唔夠打,之後投降啦,點知卡住左

我kill app再入,佢封9我

但係又會當我一敗

繼續棄

冇認真睇,不過都係一周斬龍二周破壞龍三周龍帝,然後斬龍係打分+斷片 event,冇寫排名
VUP一開波係有三隻,垃圾+兩隻未知,然後以後VUP係會隨機加寵,V龍海天呢啲執笠都唔會有得UP,VUP所需材料係event報酬,應該唔會出現係PVP報酬

要連肝3個星期
會唔會最後龍帝只可以換21碎
集體炒車

感謝無私分享

ching 做gm唔使咁高調嘅

獨立路線,要浪費7碎進一隻究極體抽技

換一隻龍仔又唔知要幾斷

頂⋯街場d垃圾可否滾返去火星⋯
係咁右，岀，help，巴達都唔肯走
好彩最後都7粒⋯但真係唔想益隻垃圾囉
死bamdie肯岀踢人未⋯

btw，有無人有ab精？我滿體可開場
我而家先200粒斷，爭好q多

仲開唔開？

咁整一隻龍帝total分別要幾多碎?

換左新隊pvp終於有返d起息

其實好似無話連續
可以出完一隻下年先再出
連出3隻新嘢唔係幾合乎掠水原則

癲豪巴 你要打幾多斷?

一次過出全部唔同晶等你班懞撚儲唔切石

冇話連續，但係雜誌圖寫6月順次，所以可能破壞龍同龍帝中間夾一個進化塔

哎呀，剛接左女友，要今晚12點倒先開到場

破壞龍之後 復刻皇騎七魔,用斷片換,然後係龍帝加分角,就可以呃兩次錢,好似係

BTW龍帝解包係技1草複數全體,技2火單體

但係網偵係技1草單體,技2火全體(其實咁樣比較符合招技嘅動作)

唔知會跟邊樣,後者個吸引力就細啲,但火系草單好似都幾有特色

未計wor又，我淨係知如果要一粒a起碼200幾斷⋯我想換多一兩隻屬性⋯

定還是換哂4屬b先，有多先上a？

大家咩目標？

希望草技360

360就未必會,解包都係130 X 2 hits數方面都係得兩下,網偵好似都係 不過可以係自身能力值提高去補返

4屬B保底先,打降緊要啲
除非你夠勇敢打PVP用呢粒,咁就A先

唉⋯邊有時間打降⋯我而家仲要忙pvp補100⋯無打一日跌10幾名，領先100名由300幾收窄到唔夠200

咁有毅力同海天玩

咁我都係海頑魚

講起海頑魚我win左asahi隊降防V,我諗應該得lenabb個隻光V頑(好撚癡線)我win唔到 巴打你咩名,下次撞到你我投俾你,見你要保100,我免費場隨便投

光V頑有幾癡線？

Miss到

我個隊win海魚頑係靠全火抗+雷V魚,然後LenaBB個隊海魚頑除左有降防V之外,隻頑仲識光V,點防火都唔得

所以唔關招光V線
打半減寧願開火A固都唔想放光V

都關事,asahi有降防V,但頑冇第二招,所以我先win到

嘩！太感動了！我叫癲豪，打event的話就改做 咩晶@癲豪

巴打你叫咩名呢？

中就係
是但一招V都得

癲豪巴原來你冇改名好耐冇見呢兩個字仲以為你改左名
我個名係ｻﾀﾅｴﾙ，到左月尾巴打一場識做嘅，月頭就唔係咁計

我隻alter-b弱光，要博個10%miss太難

有冇隊伍參考下你係細佬定呀哥

細佬條痴線仔有起息 等佢一陣自己答你

我就換左隻杜勒斯入去，都幾硬 ！ 配大HP 雙頑，速隊都50:50贏到

你呢個日文名點記

我個陣都幾騎呢,都好難記唔到 有啲人已經打到望都唔望直接打魚先,記得有招雷V係到

撇低女友同佢講 走先sor 要返去打降

用錯降臨隊打PVP, Miss咗下俾隻羊贏咗，仲要俾佢用icon串好撚嬲

帶錯過素材隊 劍究甲 炸死左對面

啪啪隊齊晶本身就已經好好打

帶錯隊的話，只要喺果3隻野升上去配到對手之前quit驚就會唔扣體

唔好話記，我而家連顯示都睇唔到
淨係見到口口口口口

off巴，打唔打斷片？其他巴打呢？

我轉左HP大 頑 金仔 金剛

sorry 癲豪巴 岩先正身入錯左你場
我正身冇晶 所以打左個招呼就走左
我都衝緊斷 而家先6xx 要1008(252x4) 先夠每個屬一個A

早晨
各燈神可否燈一燈出運UP
儲左140隻完全體
已經停左孵蛋好耐

運up完全體100%升到運
由1升到100都係99隻
理論上如果d完全體冇其他用途
你可以食左40隻先
除非你係痴線佬升幾隻100運

係兩種唔同
儲左80暗60光

想佢出錢關囉屌
成撚日唔夠錢升野

依家斷片關打錢幾好
我有C晶都打左10幾萬返黎

仲有220萬揸手

360 萬

你正身咩名？

哎呀早知就開啦

咁快手...
我有b精而家先25x, 仲要保pvp, 今朝唔知醒而家跌到落98><

有D趕喎
R場最多3粒...

冇抽到event 晶, 平時冇時間r場
同埋有隻100運究v....連埋關入面d金箱....平時單機一場都有3-5晶

感覺上e兩日少好多A,B精o係街場....
上晒岸？
開場等好耐都無A,B精入
我見連開場都少咁既？
可能保1A3b算

pvp又要打返上去,起碼lead 100名300分先挨到兩日><

成日都得1粒 puzzle
真係純粹清體

如果唔洗做衰野 冇改名 正常應該係LB

hea左成個月d活動, 而家連清體都懶
真係服左你地仲咁好心機係度打斷

頭先pvp十一點三左右見到癲豪

唔係要追分咩?見你轉陣玩剛究頑嘅

我用6個分身刷 每場1B1C 正身多數都R到3斷
全部之前開定有100體 有時打完最後個分身 第一分身又夠體打

每日淨係打三場保1000 所以有時間刷下斷
巴打加油 我成日有睇下頭100有冇巴打
而家好似得癲豪巴你?
呢度巴打最後希望

對岸貼吧好q正，話稱號會影響對手水平，用初心者既話打“10”舖有8“5”%勝率wo

最正係條友居然有護主犬仲唔止一隻

上少啲貼吧啦

無計啦，成隻game得幾個地方叫多d人架咋

金剛+金仔冇海天咁猥瑣但都唔係好得去邊

輕輕鬆鬆又3場

唔識打 雷龍 撒多格杜 海天
其實自己隊無克屬係咪直接投降咁濟?
兩隻無可能秒到佢一隻 之後佢海天一野回左8成
無可能有水攻速隊 3隻夾佢一隻 仲要快過海天
無可能帶兩隻鱷魚打PVP 撞到聖V等收皮

係咪除左3隻究天應該無解?

u mean機邪？
如果對面冇封
我嗰隊魚墮頑就keep住封機邪，有剩ap 就封海，封到就集火殺一隻，封唔到就回血戰打到rd 20 再出技等佢回唔切

依家第一果隊好屈
大HP金甲 海天 機邪
金甲機邪差唔多7000防 海天又雙金防

比佢㩒住打

淨係打隻海天都打到氣咳

總之一見海天就唔鬼想打
LS HP + 金HP/雙防 o既話真係投降無咁嬲

每日3場唔追排名嘅話 打吓都無妨嘅
同埋條友既然係第一，你拖佢10rd以上佢應該會投

第一已經領先成千分 想點玩都得

合左粒對火a,打多一兩場換埋usb就收手算

點解換火
打降應該係水同草最難秒

一招秒頑

係機邪 手快打左另一隻
BTW 你墮天唔係弱火???可以留高達俾佢射?
你封佢機邪 你剩兩隻 打佢高達 佢海天回晒
但佢高達範爆炸你3隻
你不停LOOP 兩招技換佢1招海天
佢就剩高達打你全家
咁仲有機會咩

秒海天爽啲

比人3ap封技屈死左 封咁多round

儲5AP 然後分別打佢兩隻
睇佢救邊隻就打另外一隻
前題係你可以3招殺佢一隻同埋至少捱得到去第5rd

高達換金仔就應該頂唔到
但高達招技回2補得返
當然唔係一味比佢狂爆，只要我呢邊魚頑有4ap or above再封中海就穩贏，封唔中就last rd集火都有機會搏贏
講到尾都係睇臨場運

前提你有頑
但我無

有無巴打想R場
我正分身C晶開場爆
有B晶最好

我，b精

唔巴，打未？

半個鐘後你得唔得
岩岩先返到屋企沖涼

好，1130吧

搖撚準備

癲豪巴係咪改左名
入699656

Ok 準備好了

分身ADD左你FD
你ACCEPT
539644

巴打等等

癲豪巴睇緊波

我都睇緊波

邊睇波邊刷

睇完波頂唔順啦
聽日再刷啦癲豪巴

我無睇啊，岀左去
ok，聽日有緣再刷

你聽日得唔得閒

一時時，下午岀左去，唔知有無得打。夜晚一定打，要追斷片又要追pvp分

新手依家先入坑遲唔遲?會唔會好難追?

肯肝就ok

肝得嚟都執笠喇

有無B晶巴追斷

問呢度有無巴打送 ac 你玩好過，自己由頭肝真係浪費生命

我而家得，你幾時打？

依家都得 你OK?

ok gogo

INVITED

有Pvp都唔打 去咗玩鯉魚王
是否可棄

成日比比比鳥捉走

install 左未開驚

聞說釣魚巴係高手
如果鯉魚王都有pvp...

好撚攰
終於打到過左800斷

你唔好走去食berry咪冇事

呢個活動都有巴打出黎約炮

打返幾塊A要黎打降應該幾有用
我都係10抽C晶+分身爆石打

我建議你去淘寶買個2000石acct開始玩，4x rmb

6塊B先合1塊A, A多過B 3%
我真係不了

唔該哂唔巴
我都510幾了
有野做，我要暫時收手先，今晚有緣再肝

OKAY
我諗住每款換1A1B
繼續努力先 你再打就搵下我

你雙C晶都打到去800斷
應該肝到仆街

琴晚同癲豪巴一路睇波一路刷都應該刷到~200
加埋自然回體同埋平時R場

你正身爆石開場? 我琴晚睇波都係打左 around 200斷,但係係分身開場打上級

2個鐘打到200
定睇埋巴塞

12:05猿文傑 打到 3點幾頒獎完,差唔多200斷

原來wave3仲會跌5粒
打咗成個禮拜第一次見
一場10粒

係會,但運3斷要solo,solo又唔夠晶場場咁多斷 放棄諗點打嘅情況下自然體用晒黎打1.0素材

係 打到3點到
我用A電晶水A神馬通常一回清WAVE1 兩回清WAVE2同WAVE3

用分身石咋
正身D石唔亂用啦

我全部自然體都用晒尼solo
A晶撚 solo一個禮拜就輕鬆合2塊a

呢d垃圾真係正到無得彈

佢應該驚無究V/自然技打唔贏咋?

隻金剛繼自然技架

可能真新手未必識睇呢D姐
算數吧啦

上左岸,4A + 21碎

懞撚 confirmed.

4A呢D基本野
你地都無資格做懞撚

諗緊應該換第四塊A 定係換21碎巨龍
驚巨龍之後做加分MVP寵
但之前好似未試過交換所換既寵 即刻做加分寵??

有冇link 我搵唔到

係,宜家bamdie好貼心,一定係個陣拎到嘅寵會做加分寵,下至降臨,上至ticket... 但呢隻野冇普通降臨,所以我都係放21碎係到安心啲,萬一佢係ticket寵然後加分...

主要今次正身走去單抽結果唔記得4定5抽就出左B晶 唔打對唔住呢幾十石

佢通常會放風等你肝等你課
我就覺得係個扭蛋event 啲寵先啱
個扭蛋仲要玩成兩個星期

係有機會佢未來一日會放係ticket之後加分,上次海天同暗lin都係咁 至於呢次扭蛋光暗水攻,唔係加成都係可以用黎打斬龍/破壞龍 (又要燈走幻生/雷系

頭兩個就係
40rmb 係 IOS
45rmb 係 AND

4B 20石 3USB收工 對得住自己了

最後一個鐘，有無巴打開場肝斷？

精神唔係好夠,本身係換20斷 14碎 巨龍,結果眼花換左19碎,最後兩粒鐘瘋狂刷100斷片

exa加分：
week1黑戰 月神
week2黑鋼 豹仔
week3鏽巨 裁決
等我燈走晒佢哋

ok 我invite你?

好，我無帶分身岀街

得返幾分鐘咋喎

做左盲撚 以為1004就夠4個A
諗住拍定手先慶祝 原來爭4斷
拿拿聲開場好彩2C都出4斷

次次都要平安鐘 好彩係阿狗訓練有數

1水A
1火B
1雷草C
18石
1手指
懞撚fail

sorry癲豪巴 遲左先睇到

我都係自己玩火結果最後時刻達陣 雲爺爺好波

B同A個分別係邊？求指教

B+12%攻-18%雙防
A+15%攻-15%雙防

唔緊要，你都幫左我好多了

唔係加傷(damage)

係傷 SOR

已換水a加其他屬c各3, 仲剩252斷
唔知再換咩a好定換鏽巨碎好

火雷草各一塊B？

睇返第一屆個pvp
想問呢個人係點做到14勝但276分

入雲我信

[off-topic]雲加以前係日職教波識講日文 唔知係咪都係懵撚黎

之前係咪有巴打講過呢d acc 容易比GM ban?

好似無ban過
佢都係用bot刷每日任務加拎石
嚴格黎講唔算黑石（好似係）

分身用左咁耐，都仲健在
ban咪ban， 40rmb姐
辣殺驚ban左唔玩仲爽

6千血9千防係咩玩法

繼完技有bug

重開game就冇事

我都淨係睇到6千血9千防 其他咩都睇唔到

果個虛數黎
你而家是但繼招技都會咁

斬龍陽炎系

單線進化,雲加好波

名古屋八鯨

3點蛋池直接抽+1 ~ +4斬龍完全體
又變返垃圾活動晶,唔係實用活動合一晶

通用A血晶,通用B速晶 , 我次次抽活動晶都係會出呢啲實用晶,反而活動晶又C左

我寧願要你果兩塊通用

有冇人抽到完全體
想知斬龍招技同數值點

2904,5990,5196,4435,4625,170
有啲廢 隻斬龍

永續雲加

陽炎系 500火單

普通 12分,協力 60分,唔con石 24分

孵到出嚟已經益咗懵撚啦
仲諗住實逼你扭幼幼

個大隊長唔係必出,反而仲易出左,隻分身10抽3隻大隊長

巴打識波
又續兩年

火系火技 不了

1抽 B精

有無方法可以將IOS 繼承到an機不會重置水點?

隊長技又急劇跌價,隻分身20抽8隻大隊長 ,最緊要係冇保底,越黎越識呃錢,盾又係咁,將下限同上限拉遠左

啲石放係信箱唔拎出黎,拎左出黎做冇救

用石抽先有10晶位嘅大隊長喎，就算出多幾隻條數都係差唔多，況且抽開活動晶果d玩家唔課都未必有石抽

HEA左成個月,呢排又送左咁多石,冇抽盾,冇抽晶嘅都儲左起馬600石以上

斬龍同破壞龍,破壞龍同龍帝中間都會隔左一個禮拜休息期

換隻龍仔古狼但5晶位,姐係要10晶龍帝就要抽200石,bamdie

有無加分寵??? 係邊兩隻?

分數是廢的,斷片先係重點,冇加分寵

唔係有乜乜條件咩？？

協力 同 no con

5000分就可以拎晒獎,重點放係斷片

要換晒100 碎要打1000 斷
仲未計 石USB 個D

隔咗都未必儲得切石
早知上星期留石

1000斷好易姐,我上星期都1500斷

無係pool抽中龍仔係咪幾多斷都無用

交換所有一隻換

5晶位

咁點 抽唔抽 又無保底

頂佢個肺 好日唔中次A晶，又出解眠A.....

我8隻分身總共60抽,大約30個隊長技,大約20個大隊長 冇保底,但癡線起上黎好多隊長

大隊長唔緊要 最緊要10窿龍仔
唔係打斷黎托 希望遲d龍帝有得換10窿

佢宜家可以換個啲全部都係5窿,呢次唔抽都得,仲有破壞龍同龍帝兩次蛋池機會

10抽一定有1隻完全體既10窿龍仔, 連埋大隊長既機會應該都唔低

唔係一定，巴打睇真啲

唔一定抽到龍仔

測試:60抽入面有10抽冇龍仔,其中一次10抽有5隻龍仔成長成熟完全
玄學

連續兩個禮拜打一千斷
唔巴準備好未

18日先吹完一個post, 是否破了記錄

27唔係仲耐咩

火晶killer 機邪超上MVP

1000